畫你女神個名做聖誕卡❤️

留言講低你女神個名
聖誕媒人幫你畫做聖誕卡

衛蘭

陳嘉靖

陳雪程

冠瑤bb

鍾嘉欣

林明禎

Joyec Lai

Yuen Yi BB

鄧紫棋

渡邊梨加

MELODY

同好

心穎bb

陳寶珊

Emma

Johnee bb

Lily rose depp

方皓玟

李佳芯

Jisoo

池田依來沙

胡定欣

倪晨曦

thx

油炸村姑

王抒優

新垣結衣

袁澧林

Sana

顯駿

平井桃 momo

泫雅bb

桐谷美玲

Thank you

周子瑜

陳鴻柏

點解個畫風咁似GALAMAN

松井珠理奈

長澤正美

石原聰美

我老婆
Nicole Lee

佢就係

土間埋

東東bbg

Maggie

黃可兒

可樂

Sandy

陳穎欣

Bonnie

豬欣

李知恩

金所炫

張曦雯

俞定延💙💙

我名

Once!!

TWICE!!

求樓主：
想求e 道

俞定延

長髮巨龍

劉穎鏇

李一桐

佐佐木希

阿姨

定延bb

我女神個名有啲長
叫：洪興帶子麻辣魚餃

吳雨霏

Catherine

Mina

有村架純

CaptainJJ

等左幾次都未寫到

西野七瀬

肥豬王

橋本有菜

蘇打綠

Venus

肥脾脾

超得意
岩先估你會唔會畫狐狸

食屎？

Momo

黃瑞玲

Jully

小西Marie

鮑姐

Carina

黃心穎

Claire Wong

指原莉乃

Stephanie

IU

男神得唔得
關智斌

脫脂奶

樓主我支持你，整左豬欣先啦
我諗到呀
豬加個陰啦

yoona

淫賤死肥妹

詩瑩

福原遙

小丸子

好得意呀多謝巴打

miwa

Madeline

高圓圓

樂兒

菜子允

好有創意

多謝巴打 好正

陳瀅

Momo平井桃

amy

樓主好有創意，我諗唔到

你啲圖好撚柒

氣質男

Joyce四葉草 朱主愛

鷲尾伶菜

Tesia

Carmen

Sumin

杜小喬

福士蒼汰

Tracybb

橋本環奈 咁都畫到就係神

thank you

CoCo姐

BTW可唔可以藍色

巴打 我想要Sana

少喝水

攤攤腰

Cherry Cheng

Chorong

Fion

莊詠軍

Tracy
Thanks

陳寶珊
thx

高比

等緊樓豬出品

金泰妍

波多野結衣

Tina

豬仔

莫莫 momo

鄧麗欣

Obito

山口真帆

我個名

曾慧儀

羚羚b
唔該哂，Merry Christmas呀

王嘉琦
唔該巴打

吳嘉駿 SL

珍妮花

HaHa

宋智孝

Amis

Sabine❤️❤️

Stellar

Heidi

Katherine

赤腳大師

Koey

小白bb❤️

Michelle bb

冷冷B.B. 唔該巴打

哇個臉長到

Andy

卡菲

多謝

林佩如

高質post

肥豬BB

唔該曬巴打

大西沙織

謝謝樓主

松岡苿優

TszYing

樓主加油

林盈瑩
謝謝你

惠欣

Wing ki

李嘉桓

AmberrrrP
唔該哂~

更正返 Amber 先岩

家蔚

梁燕芬

每次都冇方皓玟
求畫一次

多謝樓主

中大email

女神

高祖

湊崎紗夏

莫曉彤

茵狗

Hin Man

可愛小馬馬

Lefty Hand Cream

燁燁

Rachel Kwok

孫娜恩

Winky
多謝樓主

奶棗

金泰妍 😍

劉濤

Annie

好正

北川瞳

停游

張皓晴

陳泳慇

Enoch

翠B

Mia

Bernice BB

陳穎潼

Pauline

Tina BB！希望有我份

Between 預祝樓豬聖誕快樂！！

袁謙柔

2和B

四小

劉冠瑤

真野惠理菜

幾時有男神

雷包

樓主 我女神係 Miranda Ker

小肥肥

李曉瑩

Francese

男仔得唔得？
佢叫ricky，花名係ric狗
麻煩哂🙏

晶仔

金度延

Elaine

海恩

鄭裕玲

黃翠如

棵樹隔離加隻螢火蟲

龔嘉欣❤️

鄭恩地

Yuen Yan

希望趕得切

許東晴

Apple

名井南

Ariana Grande

Charlie

Kristy Chan

大園桃子

Red Red girls

pauline

Winki

Karman

Renee Ng

Tiffany

Tung

丁文琪
唔該樓豬

寧波少女

家鹿仔

肥婆彤

angela yuen

Reneebbg

程程

Millie Bobby

Yuki Lau

少女時代

陳悦怡

胡杏兒

朱bb

牛丸

余欣霖

多謝揀左我 好有創意

Yerin

朱西

梁頌基

陳嘉瑤

多謝你

zoe 劉
唔該巴打

凱欣豬

霜冷 唔該巴打

關玉萍

加藤玲奈

慧誼bb

劉雪婷

樓主畫隻米奇比我

平手友梨奈

裴秀智

瞓陣先聽日要好早起身

我個頭仲柒

容蒨bb

Chungb

袁澧林 我女朋友

幾時再出書

波波球

比自己得唔得

達磨林檎

Alisonbb

夏洛特

Nicole Sweetheart

雷包 plzzzzz

三上悠亞

劉佩玥

島崎遙香

庭沼珉

點解仲味畫 陳寶姍

貓貓

做咩講我老婆個名出泥

姜孟雨 謝樓主

Nikki

Angel

馮芷欣

巴打我上個post留過言 miss左我

張雅美
唔該樓主

本田翼

朴初瓏

王子bb

我個名
佐佐木優佳里
睇下點寫六個字

榮啤啤

林佩雯

周哲緯 ，thanks

糖膠窿

茵美

GEM

孤泣

謝樓主 雖然唔係女神

一起身多幾頁
我今日5點做完嘢先繼續畫

婷婷

Christina Chu

篠崎愛

Thx 樓主

蘇曉嵐

郭君螢

Ching Ching chu

大本彩乃

佐藤玲

鄭秀妍

求下你畫冠瑤bb

簡淑兒

馮盈盈

田中美久

唔該巴打

謝凱珊
救唔救得返段感情就靠晒巴打你啦

王一梅

May

李若彤

かなえ

金所炫 唔該樓主

露比

白石麻衣

熊貓

高橋朱里

痴情豬

卓慧瑩

秀智秀智

三澤紗千香

好似見到畫左啦 #315 個post

Kellychu

Irene Mo

Sadie

袁麗林

Serco

崛未央奈

任炫植

Gal Gadot

我叫我女神做bobo
樓主會點畫

橙橙

結衣BB！

Sabina

好掛住佢

洪嘉欣

桃乃本

一男一女上緊堂。男仔擰轉頭同條女講你坐錯位。想要呢個情景 thx

Air

Kelly

Petal BB

Coral

🌝🌝🌝🌝
思欣BB
凱琳BB
嘉敏BB
🌚🌚🌚🌚
亮BB
嘉權BB
藩茄BB
頌邦BB

何韻詩

深田恭子

Katrina tan

打錯左 係Katherine tan

西野加奈
唔該哂冠瑤

多謝晒巴打

熊群

Doris ❤️

松井玲奈

嘉倩BB

淫賤

結衣BB

好有創意 繼續畫多啲靚畫啊
support you

梁嘉敏

我女神黎 唔該樓主🙇🏻

Team A隊長 岡部麟 唔該晒樓主

美珊

楪祈

姓蔡 ？

楊冪

唔該曬樓主

金泰妍😍

子玲bb

Christy

Sor打錯

Christie

Mable Li
唔該巴打

阮詩尹

好浪漫喎 係咪咁？

朴初瓏!!

梁秀明

唔該樓主！

詠芯BaoBao

陳樂而
麻煩樓主

呢張好正

希志愛野

何B

麻煩樓主

唔該樓主

笑咗

能年玲奈

好正 感激

陳岢嵐 唔該曬

[member爐泳，多謝樓主[/member]

Chungb

唔該樓主

黃庭琛

方焯慧

水川麻美

欣宜

Clara

屋企女

騫婷

肥🐷穎

文星伊

Hebe

Kay

Karina

男神得唔得 周國賢

權俞利

明日花綺羅

Emma Jones

容b

有冇得整做英文版

李雅婷

吳蔚儀

肥肥仁

酥兒譚

咁耐麵無結衣bb

明井南

#479樓咪畫咗囉發雞盲

樓主未幫我畫

李穎琳
唔該樓豬

波大嘉美

橋本環奈

吳智蘊

[quote]吳智蘊

YUI

joyi

莎莉寶寶 thanks

山本彩

Karlie

平井桃

SeeSee

Lady Gaga

林娜璉
孫彩瑛

Charlotte

劉白棉

Galaman

可唔可以畫「你個野壞左」

Issac Wong
唔該樓主

孫佳人

wing sze bb

thankssss Johnee

怡君

Money

Leah gotti

蠢人BB

Iu

多謝johneeeee

Galaman❣️

Lawrence 💕

推post 順便睇下畫到未

橋本奈奈未

今泉佑唯

樓主第二次miss左

推

樓主 我之前啲post留過好多次都miss左我
係咪個名太難畫

一睇畫風就知係galaman

樓主係咪miss 左我

LSY

柯茵茵

南條愛乃

Mocha

霜冷BB miss左兩次啦😭

有神快拜

湊崎紗夏
唔該巴打

DJ Soda

莊錠欣

思朗

係咪miss左

方焯慧
thanks

吳芷琳

好想要呢個名既聖誕卡呀
唔該你呀🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️Johnee

唔好miss咗啊

王敏奕

My bb
朱曉霖

Thanks

琳bb

Deer

鄭睿隣

好正
多謝晒

林盈瑩

唔該樓主

？

BOOOM

輕輕一推
感謝樓主

Athena🙇🏻‍♂️

磪有情

敏敏

我都覺

唔該晒

陳喬恩

陳綺婷

輕輕一推 麻煩樓主

我老婆，唔該樓主

央黎

好可愛
係咪遲左啦

二宮和也

成語蕎

屌 根本就係

蔡慧卿

Lady GaGa

Rainbow

原來miss 左我個何B

魯芬bb

Bella

琪琪小公主

甘正欣

李配璇

陳麗華

Holly

感謝

Cara

推一推

傻欣

香香公主

鄒淑賢🙏🙏🙏🙏

Plzzz

莎莉

黃淑蔓

Phoebe

男神余文樂

丸子

樓主

Jessica

周思澄

樓主求一畫

伍淑欣

樓主d畫好搞笑同好有創意 希望樓主可以幫我整埋

何依婷

希望樓主可以幫我 感激樓主

林潔瑜

想知依家畫到邊

陳曉彤

Yuki Lau 唔該樓主

想問巴打暫時寫到第幾頁

[member]何亦如[member/]

Thanks

Kathy /卡菲

唔該樓主

Diudiu

miss左

棉花

樓主會唔會係畫Galaman 果個人？

唔好再講了

唔該樓主，我真係好想送依張聖誕卡俾佢呀

麻煩啊樓主
想送
想知你點改呢三隻字

Zoe

肥方包

樓主冬至快樂，希望趕得切聖誕節前有樓主好消息

咁耐都仲未有鄭秀晶嘅

Elaine bb

謝國鑫
唔該樓主

感謝樓主